大陸政府推行全民推稅，全民派5000 ?

你就想
食物都唔比你落買，仲想拎著數?

一早知大陸班窮撚 少少錢都派唔到

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！